我同你地講啦，中共同林鄭扮一下死狗後，香港就進入新疆模式

記唔記得14年佔中之後，中共加大左幾多力打擊香港人，包括DQ候選人，強行通過任何法律

今次真係會同新疆一樣

明顯係
同埋本身非蝗語,肯定強推普教中

想WIN就唔好STOP